{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24671",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 톰지"
    },
    "text": "我が宿泊施設は清潔な環境と親切なサービスを重視して提供しています。 また、リーズナブルな価格と実用的な機能を備えたリラックス空間を提供しています。 現在、宿泊施設は50の客室で構成されており、周辺には蚕室駅、松坡ナル駅、夢村土城駅、漢城百済駅、蚕室ナル駅などの電車駅が位置しています。 韓国語での案内が可能で、周辺施設としては牙山病院、芳夷洞グルメ通り、ロッテワールドなどがあります。 予約の際は宿の情報を詳しくお読みください。 連泊の際は注意事項に注意しなければなりません。 一般客室にはPCがなく、未成年者の出入りはできません。 客室は禁煙で、追加人数をいただく場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 また、男女同室での宿泊は認められておらず、客室内での貴重品紛失の際には責任を負いません。 客室の内部施設はスタンダード、デラックス、スイートツイン、スタンダード2PC、デラックス2PC、スイート2PCなどの様々なタイプで構成されています。 フロントおよび客室ではアメリカーノとドリンクを無料で提供しています。 お客様は清潔度が高く、従業員が親切でアップグレードサービスを提供していることに言及し、飲食店街の位置によって騒音が発生することがありますが、施設はきれいで、従業員のサービスにも非常に満足していると知られています。 ただし、工事騒音と保守的な問題が一部レビューで言及されましたが、全般的に満足できる宿泊施設と評価されています。 駐車施設は計30台を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は50の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "周辺には蚕室駅、松坡ナル駅、夢村土城駅、漢城百済駅、蚕室ナル駅などの電車駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設としては牙山病院、芳夷洞グルメ通り、ロッテワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "一般客室にはPCがありますか？",
            "answer": "一般客室にはPCはございません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数をいただく場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で貴重品をなくした場合、責任はありますか？",
            "answer": "貴重品紛失の際には責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設はスタンダード、デラックス、スイートツイン、スタンダード2PC、デラックス2PC、スイート2PCなどの様々なタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "フロントや客室では何を無料で提供していますか？",
            "answer": "フロントおよび客室ではアメリカーノとドリンクを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度や従業員のサービスについて言及されていますか？",
            "answer": "お客様は清潔度が高く、従業員が親切でアップグレードサービスを提供していることに言及しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の飲食店街によって騒音が発生することがありますか？",
            "answer": "飲食店街の位置によって騒音が発生することがありますが、施設はきれいで、従業員のサービスにも非常に満足していると知られています。"
        },
        {
            "question": "工事騒音や保守的な問題について言及されていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは工事騒音と保守的な問題が言及されていますが、全般的に満足できる宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 602
    }
}